政府對暴徒極端行為表示強烈憤慨

政府發表聲明，對暴徒昨日在全港多區的極端暴力行為表示極度憤慨。政府指，此等暴力行為對市民安全構成極大威脅，嚴重破壞社會秩序，社會應予以最強烈譴責。

聲明指，近日有人在網上策動10月1日在全港多區採取所謂「遍地開花」的暴力行為，並煽動群眾肆意破壞，攻擊警務人員。不斷升級的暴力襲擊引致多人受傷以及數宗警察須使用配槍事件。

警務處處長已公開表示，在荃灣大河道的開槍事件中，在場執法警務人員生命受嚴重威脅，須按警隊指引，在警告無效下以適當武力應對。事件中一名男子受槍傷送院，根據醫院管理局的最新資料，該名傷者現時情況穩定。

昨日有人在全港多區進行非法集會和遊行，其後演變為非常危險的暴動行為，暴徒在港鐵站等多處地方縱火和投擲汽油彈，並破壞商店和公物，以雜物堵塞多條主要交通幹道，嚴重阻礙消防和救護工作。

此外，暴徒大肆破壞長沙灣和荃灣政府合署大樓，更在中環和銅鑼灣焚燒國旗，挑戰國家主權。為保障市民安全和恢復社會秩序，警務人員有必要採取適當武力，果斷作出驅散和拘捕。

政府表示，10月1日全港多區出現暴動，是有組織、有計劃的破壞，令香港陷入混亂和恐慌，反映事件已變質。社會最不願意看到學生受煽動，以身試法。家長和老師應勸喻年幼子女和學生切勿參與未經批准的集會和遊行活動，並遠離暴力。

法國人問點解唔掟顏料？

閱

今日真係要出

方向係咪做岩？

由鳩佢啦612乜都無做又係差唔多形容

下次係咪最強烈憤慨

612份野都差唔多
不過佢地算吧 0公信力

得啖笑

可能佢地覺得自己譴責都冇人理 想叫市民割席譴責
不過尋日大家都係focus 實彈殺人 平時講野都冇人理啦 何況你想實彈殺人

重用份野
改個日期

借位POST
自己睇香港01點抹黑中槍示威者
班賤種記者話示威者主動用鐵通打差佬, 差佬為保命開槍
1果支野根本唔係鐵通
2 差佬係主動衝擊示威者

我次次講親HK01的賤野都完全無人理
但HK01其實大把淺黃睇,無人幫手指責後果好嚴重

秦朝刑法就係咪都死刑
陳勝吳廣就行軍落大雨遲咗到
係咪都要死就造反打佢老母

乜鳩都話暴動啊嗱
搞到示威者升級都冇成本，你都搵唔到更重嘅罪名嚟形容

政府發表聲明，對暴徒昨日在全港多區的極端暴力行為表示極度憤慨。政府指，[red]此等暴力行為對市民安全構成極大威脅[/red]，嚴重破壞社會秩序，社會應予以最強烈譴責。

除咗班衝出嚟柒既福建幫之外有咩市民既安全係受示威者威脅
我淨係見到深水埗居民個肺好危險
元朗市民人身好撚唔安全
同埋全港市民安全受狗隻威脅

生命受威脅請問最後警隊有邊個受重傷

閱。哦。

邊個星期唔譴責同憤慨

呢個非法政府講嘢仲有人理？

掉水樽同掉汽油彈都係告暴動同最嚴厲譴責既時候

狗隻就算受重傷都係well paid！

散仔都話自己交稅十幾萬呀拿

6月前你死都唔傾, 唔傾咪打囉

612又暴動 今闈又暴動